有無啲離別會令你覺得可惜?

我先

兩個相愛嘅人
兩個背道而馳嘅原則/價值觀
最後兩條平行線

呢到都無人理我

陰陽永隔

變心

原來咁痛 真係第一次

我寧願戴帽/變心

照顧左我地屋企10幾年嘅工人姐姐完約 要翻家鄉 真係慘過失戀 與此同時見佢有得同家人團聚又好安慰

遲早都會痛,早D痛完早D做番自己

當最熟悉最愛嘅人突然只能存在於回憶中 好想攬攬

未到呢個階段 最多都係有時有啲心淡嘅感覺

我係咪要慶幸未經歷過

明 但都會奢望可以有解決到問題嘅一日

心都酸埋

解決問題係指邊方面?
解決左自己心病,選擇去放低佢重新開始?
定係解決左自己人格,去迎合佢成為一個自己都唔認同自己GE人?

原則 都係自己嘅心病
試過迎合 但真係好難受好辛苦

點都係兩個世界既人

每個人都係一個獨立個體
所以每個人都有唔同GE價值觀,諗法,思維,人生路向,處事手法
茫茫人海中,總會遇到一個相處落黎,係舒服,係無壓力GE,MR/MRS RIGHT

其實冇乜野，只要自己都活係回憶裡面就好開心 我又要去msn下佢喇

一定是中學畢業

除咗呢樣嘢之外
所有嘢都好match、相處得好舒服
大家都覺得好幸福

唔知世界上仲有無另外一個可以令我咁幸福嘅人呢

咁咪仲sad

大方向唔一致,細節方面再合拍,都係浪費大家時間

起底之後都覺得我係中學畢業的話 咁我都無辦法

親人離別可吾可以